發覺啲中學冇拍過拖嘅通常都生到好似隻異形咁

唔好話女，我都覺得你地好核突

異形吳彥祖

我係金城武